Celtic 呢隊波真係好屈

啲人又勁
隊史又多冠軍

無s論你都玩唔到膠

但件綠色波衫有啲核突

前場幾個黑人幾好波下

個白人前鋒最勁

Brown唔錯, 有攻有守, 有高度 速度唔差

咪又係蘇格蘭門口狗 拎一百次蘇超都無用啦

你知唔知英國第一隊歐洲冠軍係邊隊